有無人聽林曉培首娃娃愛天下,個腦會出阿舜果首....

我會係度諗呢個人做咩唱到咁, 同埋諗起阿舜既動作....

呀舜唱先

會覺得呀舜先唱到個味道出黎

當年紅過林曉培都有回應

唔係江華唱既咩

紅到*